///////////////////////////////////////////////////////////////

- Заменены внешние ссылки (кроме ссылки на скачивание последней версии браузера для старых версий)
- Удален неиспользуемый код Bootstrap (css, js)
- CSS-код объединен и вынесен в head страницы
- Спиннер адекватно отображается на width=320px (Iphone 5 etc)

///////////////////////////////////////////////////////////////

1.	Все внешние зависимости (js, css, картинки, шрифты и т.д.)

2.	js:
		- неиспользуемый
	 	- повторяющийся
	 	- вредоносный
	 	- обфусцированный
	 	- минифицированный

3.	Все переходы со страницы во вне (ссылки, редиректы)
	 	заменить на #landing_target#

4.	Верстка (адаптивность, явные косяки)